監獄工場 - 黑色紫荊襟章

Hello，我係監獄工場獄長，想多謝返大家上一次對我哋嘅支持！今次可能係最後一次，希望大家會鐘意我哋嘅黑色紫荊襟章，幫手足之餘又可以拎到個靚靚襟章。

黑色紫荊襟章 每個$15

購買
↓↓↓↓↓↓↓

直接Facebook inbox亦可

我哋預計會有超過7成嘅錢係會俾返手足

想同大家講返聲

光復香港 時代革命
一息尚存 抗爭到底

大家唔洗驚我哋係人血饅頭，以下係我哋上一次嘅帳目

[監獄工場] 帳目交袋

呢個係我哋嘅Facebook Page

推

push

多謝你

推下先

等我再推下先

Pish

面嗰個黑色紫荊係膠，襟章支針係金屬，後面粒的就係軟膠，戴得好隱唔易甩

好 一陣落order
Thanks

多謝你先

同你買得多 可唔可以請幾個手足派街？

係喎，多謝巴打提醒，啱啱上網睇咗相關資訊，的確冇保證黑紫荊旗合法，不過好在暫時都未有人因此而被捕，相信問題不大

即係點呀，唔係好明喎巴打

係咪解悶工廠d fd？

多謝你先，監獄工場係請被捕手足制作產品再出售，為手足帶嚟收入

[監獄工場] 帳目交袋

以上次嘅Project為例，我哋前後就請咗差唔多二十個手足，而我哋大部份收益都會留返俾手足，絕對唔係人血饅頭

推住先 留名跟進

多謝你

如果可以響Facebook幫我哋share就實在太感激你喇

我大啲yeah

推推推

好好呀！1粒都有得買！

幫推

支持

LM!

你都好打耳

菠蘿包冇菠蘿

點解今次可能係最後一次?

因為國安法

推呀推讓這po推

推 上次個福袋好正

靚

多謝你，你都靚

獄長，係好穩
你打錯字啦

係喎，柒咗

幫推1

幫推2

幫推3

晏D再入嚟推過

10連推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

買兩粒

推7

推8

推9

推10

我哋會盡快寄出

多講你

打錯，係多謝你先啱

puah

又幾靚

推！！

幫推
公開帳目nice ge

係呀，我哋完咗每次project都會交代返帳目，大家有唔明我哋都好樂意解答

gchi

多謝巴打

見到隔離官方授權連豬擺設就諗起新年隻連豬
連仔比唔比監獄工場再做呀

真?

好食

係真嘅，不過版權屬於連仔，大家要專重連仔

唯有俾個sample大家J下，止下癮